{
  "Privacy-friendly web analytics": "隐私友好的网站分析",
  "To get your API key:\n1. Log in to your Plausible Analytics account\n2. Click your account name in the top-right menu and go to **Settings**\n3. Go to **API Keys** in the left sidebar\n4. Click **New API Key**, choose **Sites API**, and save the key": "To get your API key:\n1. Log in to your Plausible Analytics account\n2. Click your account name in the top-right menu and go to **Settings**\n3. Go to **API Keys** in the left sidebar\n4. Click **New API Key**, choose **Sites API**, and save the key",
  "List Teams": "团队列表",
  "List Sites": "站点列表",
  "Get Site": "获取站点",
  "Create Site": "创建站点",
  "Update Site": "更新站点",
  "Delete Site": "删除站点",
  "Create Shared Link": "创建共享链接",
  "List Goals": "列出目标",
  "Create Goal": "创建目标",
  "Delete Goal": "删除目标",
  "List Custom Properties": "列出自定义属性",
  "Create Custom Property": "创建自定义属性",
  "Delete Custom Property": "删除自定义属性",
  "List Guests": "列出访客名单",
  "Invite Guest": "邀请客人",
  "Remove Guest": "移除访客信息",
  "Get a list of teams your Plausible account can access": "获取您可播放账户访问的团队列表",
  "Get a list of sites your Plausible account can access": "获取您可以访问的站点列表",
  "Get details of a site including tracker script configuration": "获取网站详细信息，包括Tracker脚本配置",
  "Create a new site in your Plausible account": "在您的可播放帐户中创建一个新站点",
  "Update an existing site in your Plausible account": "更新您可播放帐户中的现有站点",
  "Delete a site and all its data from your Plausible account. This action is permanent and may take up to 48 hours to complete.": "从您的可播放帐户中删除站点及其所有数据。此操作是永久性的，可能需要48小时完成。",
  "Find or create a shared link for a site": "查找或创建站点共享链接",
  "Get a list of goals for a site": "获取站点目标列表",
  "Find or create a goal for a site": "查找或创建站点目标",
  "Delete a goal from a site": "从站点删除目标",
  "Get a list of custom properties for a site": "获取站点自定义属性列表",
  "Create a custom property for a site": "为站点创建自定义属性",
  "Delete a custom property from a site": "从站点删除自定义属性",
  "Get a list of guests for a site": "获取站点访客列表",
  "Invite a guest to access a site or find an existing invitation": "邀请访客访问一个站点或找到现有邀请",
  "Remove a guest or invitation from a site": "从站点移除访客或邀请",
  "Site": "站点",
  "Domain": "域",
  "Timezone": "Timezone",
  "Team": "团队",
  "Track 404 Pages": "音轨404页面",
  "Hash-Based Routing": "基于哈希的路由",
  "Outbound Links": "出站链接",
  "File Downloads": "文件下载",
  "Form Submissions": "表单提交",
  "New Domain": "新域",
  "Link Name": "链接名称",
  "Goal Type": "目标类型",
  "Event Name": "事件名称",
  "Page Path": "页面路径",
  "Display Name": "显示名称",
  "Goal": "目标",
  "Property Name": "属性名称",
  "Custom Property": "自定义属性",
  "Email": "电子邮件地址",
  "Role": "作用",
  "Guest": "来宾",
  "Select a site": "选择一个站点",
  "Domain of the site (must be globally unique)": "站点的域 (必须是全局唯一)",
  "Timezone name according to IANA database (e.g., Europe/London). Defaults to Etc/UTC": "根据IANA数据库的时区名称(如：欧洲/伦敦)，默认值为 Etc/UTC",
  "Select a team": "选择一个团队",
  "Enable tracking of 404 error pages": "启用跟踪404个错误页面",
  "Enable hash-based routing for single-page applications": "为单页应用程序启用基于哈希的路由",
  "Track clicks on outbound links": "跟踪对出站链接的点击",
  "Track file downloads": "曲目文件下载",
  "Track form submissions": "跟踪表单提交",
  "New domain name for the site (leave empty to keep current)": "站点的新域名(留空以保持当前)",
  "Name of the shared link (e.g., Wordpress)": "共享链接名称(如Wordpress)",
  "Type of goal to create": "要创建的目标类型",
  "Name of the event (required if goal type is Event)": "事件名称 (目标类型为事件时需要)",
  "Page path to track (required if goal type is Page). Supports wildcards.": "要跟踪的页面路径(目标类型是页面时需要)。支持通配符。",
  "Custom display name for the goal in the dashboard": "自定义仪表盘目标显示名称",
  "Select a goal": "选择目标",
  "Name of the custom property": "自定义属性名称",
  "Select a custom property": "选择一个自定义属性",
  "Guest's email address": "客人的电子邮件地址",
  "Role to assign to the guest": "分配给访客的角色",
  "Select a guest": "选择一个访客。",
  "Event": "事件",
  "Page": "页",
  "Viewer": "查看器",
  "Editor": "编辑器"
}